喜力算唔算性價比高既啤酒

個人覺得算係咁

唔算
垃圾中資華潤

巴打邊個牌子飲得？ 真心求教

如果撐本土一定係麥子
真係香港人搞嘅手工啤

門神鬼佬少爺個堆背後都係班ABC , 但都飲得過, 好過垃圾中資

嘉士伯，藍妹，生力

1664 hoegarden 背後係咪都係百威

1664係嘉士伯, hoegarden係藍妹

喜力係中資華潤，狗都唔飲

1664